《福布斯》：研究發現 小米瀏覽器在隱身模式 仍會收集數據

藍骨
現在各個瀏覽器都會加入「隱身模式」，停止記錄各項瀏覽活動。小米的瀏覽器亦有提供這個功能，但是有研究發現就算開啓隱身模式，瀏覽器仍然會收集大量數據⋯⋯

Forbes